如果隻USB 手指插個邊個PORT都認唔到,可以怎算?

如果隻USB 手指插個邊個PORT都認唔到,可以怎算?

換機

我入面有好多重要資料呀!

重要資料孤本擺手指